當低質fact check出現時 就係政府帶風向的時候

咩叫fact check姐
圖呢？片呢？

依家翻去未遲

機場見

日日就話人唔識be water 被人拉
好啦而家安全撒退就話人散水 做咩唔留耐d
你地雙重人格?

而家一隻狗都見唔到喎 走咩?
收皮啦冷氣軍師

而家d狗一出黎就跑住捉
被人捉個陣又話唔早d走
屌 你玩曬